頭先喺太古嘅神獸，最近秋高氣爽宜轉髮型

點都好打人都係唔啱，乖乖地去剃光頭懺悔下啦

習近平 甴近平

現場太嬲

點嬲都唔應該打人

有畜牲咬住人唔放，
阻止畜牲救人
點會話你打親隻畜牲

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

Push

改形象

習近平 甴近平
我要罷工

你戇鳩咩? 條刀客攞刀係太古城襲擊路客,當場打死都係正當防衛.
條友自己話打狗,其實都唔確定佢係咩色,但肯定係暴徒嚟.

習甴

男手足唔好介意樣衰
剪個柒柒地既髮型
戴眼鏡既配con
冇戴眼鏡既買副冇度數眼鏡
d鬚又留些少
我平時放假頹廢樣
連看更都唔認得我

不過最驚熟人篤灰

左腿比isis更恐怖

而家濫法既係班狗
轉頭拉完告番佢17 被告變原告 又得左

好多露曬全相剪都未必需有用。當時好多記者,要開好多遮都未必遮到

比人斬 比人咬甩耳仔 你玩轉髮型？

係架,其實家下班POPO就係做過咗頭,自己凸咗出嚟.
按太古刀客呢單嘢,無論發生係英治時期甚至係匪區,現場打到佢訓直而失去活動能力嘅路人,都係會獲得當地警方同行政頒發好市民獎章.
美國前一輪先表彰過D友,拎搶護屋現場格斃幾個揸槍匪徒. 大陸就直頭上咗環球時報熱烈報導同獎勵.

所以國際線又好乜叉都好,揸住721, 兩萬幾個999call故意無人接或HEA接同警署拉閘,已經乜都唔使再多講.要去法庭解釋嘅會係警謊囉.

有個染了頭髮的最高危

希望執執個樣

你講乜撚

幫手甴近平

其實制服佢有咩問題
佢攞刀斬人喎

狗唔講道理

甴近平

Pish

無打人

合法自衛 對方有刀 用適當武力制服疑犯

曱甴平

不割 手足召喚得好 宜家快手去變裝啦

仲有樓主 條大陸佬成隻牛咁 開遮仲危險

記者影唔到就唔存在對錯

甴曱平

順便懲罰下黃鋪

打人 香港人可唔可以唔好咁

習近平 甴近平
黑警死曱甴

對於今時今日場運動既睇法及建議

一齊討論下

推

扔哂衫褲鞋襪

剪頭髮
染頭髮

有個叔叔連罩都無..
真心感謝你地嘅見義勇為
但請立即轉髮型 眼鏡
下次最低最低限度 戴返個罩

出神獸 記得一路叫唔好反抗 唔好反抗

秋冬宜換下髮型染個靚髮，改下衣著風格

連個係真

頭先就真係電光火石喇
條友想逃走 邊有時間開遮

喺時候剪頭髮啦

係自衛，見到被攻擊，自衛/救人好正常

制服持刀悍匪應該頒好市民獎囉

習近平甴近平

「夠啦夠啦，打夠啦，收咗刀，唔好打啦。」
講這些說話的人，有份造成今日局面。
兇手：「是你們教會我斬人無代價的。」

利害了我的LIHKG FA都屌埋一份

制服冇問題，但有鏡頭影到踼頭淋灰(好似係)就有爭議

應該好難告得入？
唔打佢
佢會傷害附近嘅人

push

呢個真係唔知，睇個官點睇，而香港d官...

全撚部都係普通市民黎

Y

勇武愈來愈少唔係因為被捕人數愈來愈多

推

［有片］議員趙家賢俾暴徒咬甩耳

應該打你

見到有人冇帶罩比人影到哂
大家千奇唔好蒙面打人
打人犯法 蒙面犯法 上網叫人打人都係犯法

條灰衫支那賤畜被鶳完仲識彈返起身喎
香港人已經好克制

習曱甴

番屋企自己剪啦

推！11